天父爸b，我願意用1年單身換朴初瓏😍一世單身

hey生小禾完成大禾

嘩屌你玩到咁大
我投降啦

換唔換你兩個都一世單身

瓏妹有waiwai

米傻拉
埋單既機會都冇牙

今晚我會吹奏麻友 希望你可以好好迷麻😏

屌你啦甘話我jm
你自己就一世單身啦
我信瓏妹一定cow到waiwai

阿門～

喂喂喂

咩辣殺post泥

用我過去既單身換你未來既單身

喃嘸阿彌陀佛

🙏🏿

瓏妹系系我地好jm

你咪好著數

你班扑街

我幫你架瓏妹

ok be fd

we are jm